代表律師：醫生稱印尼女記者右眼將永久失明 (19:39)

本地印尼語傳媒SUARA女記者Veby Mega Indah日前在灣仔站行人天橋採訪遊行時，疑被數米外的警員擎槍射中右眼眼眉，眼球沒有破裂。Indah的代表律師韋智達今晚（2日）表示，醫生經診治後告知，Indah的右眼將永久失明，其瞳孔因外力衝擊破裂，永久損傷程度有待Indah進行手術後才能評估。Indah的家人現時身在香港陪伴在側。

韋智達稱，收到第三方證據顯示，射中Indah的是橡膠子彈而非布袋彈。

射中Indah的是橡膠子彈

推！
推上國際！

Push!!!!!!!

支持印尼排華

推

你仆街啦 犬

煲撚大佢呀屌

國際記者組織